{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-28",
        "domain": "숙박",
        "title": "아마레호텔"
    },
    "text": "アマレ・ホテル (아마레호텔)\\n\n京畿道水原市勧善区西部路1934番キル26 hotel AMARE\\n\nアマレは64室で、西水原のホテルの中で最大の規模を誇ります。客室ごとに様々なコンセプトを保有しており、パーティールームがあり、パーティーを開催することができます。駐車場は地下1階と地上2～3階でバレットパーキングができる。12階には西水原の全景を一望できる屋外テラスがあります。また、喫煙者のための喫煙スペースが別途用意されており、朝食が運営されているレストランがあります。ビジネスホテルらしく、部屋ごとにPCを備えており、各種充電ケーブルが用意されている。このホテルは、部屋から駐車場待機を要請できるシステムを備えており、退室5分前に申請すると、1階の入り口前に車を待機させてくれる。近くに西水原ターミナルとイ・マートがあります。\n基準人数を超えた場合、1人当たり2万ウォン追加料金。\n※平日(日～木) / 週末(金・土・祝日の前日)",
    "QA": [
        {
            "question": "アマレ・ホテルは何室ありますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルは64室あります。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルにはどんなコンセプトの客室がありますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルでは、各客室ごとに様々なコンセプトを保有しています。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルにはパーティールームがありますか？",
            "answer": "はい、アマレ・ホテルにはパーティールームがあり、パーティーを開催することができます。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルの駐車場は地下1階と地上2～3階にあります。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルの12階にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルの12階には西水原の全景を一望できる屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルには喫煙者のためのスペースがありますか？",
            "answer": "はい、アマレ・ホテルには喫煙者のための喫煙スペースが別途用意されています。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルには朝食が運営されているレストランがありますか？",
            "answer": "はい、アマレ・ホテルには朝食が運営されているレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルの部屋にはPCが備えられていますか？",
            "answer": "はい、アマレ・ホテルの部屋にはPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルでは駐車場待機を要請することができますか？",
            "answer": "はい、アマレ・ホテルでは部屋から駐車場待機を要請することができます。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルの近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルの近くには西水原ターミナルとイ・マートがあります。"
        },
        {
            "question": "アマレ・ホテルの基準人数を超えた場合は、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "アマレ・ホテルの基準人数を超えた場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 473
    }
}